James Wade Bosh KI Love IT ，James真係當之無愧嘅一人籃球！

傻狗占士繼續吹

猗狗

猗狗都係現實可憐蟲